和平反黑大遊行， 建制鄉紳商界政府冇理由唔支持掛？

黑社會就應該全成都同佢地勢不兩立既， 如果邀請到全城各界都一齊出黎行， 727迫爆元朗反「黑」勾結， 唔知林鄭到時可唔可以話仲有好多人同界別冇出黎行， 係支持政府呢